/\*\*

-  Задание 1.
-
-  Создать объект пользователя, который обладает тремя свойствами:
-  -  Имя;
-  -  Фамилия;
-  -  Профессия.
-
-  А также одним методом sayHi, который выводит в консоль сообщение 'Привет.'.
   \*/

/\*\*

-  Задание 2.
-
-  Расширить функционал объекта из предыдущего задания:
-  -  Метод sayHi должен вывести сообщение: «Привет. Меня зовут ИМЯ ФАМИЛИЯ.»;
-  -  Добавить метод, который меняет значение указанного свойства объекта.
-
-  Продвинутая сложность:
-  Метод должен быть «умным» — он генерирует ошибку при совершении попытки
-  смены значения несуществующего в объекте свойства. \*/

/\*\*

-  Задание 3.
-
-  Расширить функционал объекта из предыдущего задания:
-  -  Добавить метод, который добавляет объекту новое свойство с указанным
      значением.
-
-  Продвинутая сложность:
-  Метод должен быть «умным» — он генерирует ошибку при создании нового свойства
-  свойство с таким именем уже существует. \*/

/\*\*

-  Задание 4.
-
-  С помощью цикла for...in вывести в консоль все свойства
-  первого уровня объекта в формате «ключ-значение».
-
-  Продвинутая сложность:
-  Улучшить цикл так, чтобы он умел выводить свойства объекта второго уровня
   вложенности. \*/

/\*\*

-  Задание 5.
-
-  Написать функцию-помощник для ресторана.
-
-  Функция обладает двумя параметрами:
-  -  Размер заказа (small, medium, large);
-  -  Тип обеда (breakfast, lunch, dinner).
-
-  Функция возвращает объект с двумя полями:
-  -  totalPrice — общая сумма блюда с учётом его размера и типа;
-  -  totalCalories — количество калорий, содержащееся в блюде с учётом его
      размера и типа.
-
-  Заметки:
-  -  Дополнительные проверки совершать не нужно;
-  -  В решении использовать референтный объект с ценами и калориями. \*/

/_ Дано _/ const priceList = { sizes: { small: { price: 15, calories: 250, },
medium: { price: 25, calories: 340, }, large: { price: 35, calories: 440, }, },
types: { breakfast: { price: 4, calories: 25, }, lunch: { price: 5, calories: 5,
}, dinner: { price: 10, calories: 50, }, }, };
